有冇人覺得前世同父母撈亂骨頭

唉
最近同父母親節政見唔同食完飯冇咩事都已經把自己收埋係房
唔想聽到佢哋啲深藍言論
今年啱啱fresh grad都叫搵到一份自己真心喜歡嘅工
兩老又係到嫌三嫌四 嫌前景唔好
我已經好努力咁解釋我自己內心嘅想法
但我爸開口埋口都淨係識否定我
有錢寧願顧其他親戚都唔肯供我讀master要我自己儲
我都唔會怪他 因為我一向都認為女大女世界 我養得起自己 我想追求嘅野就自己爭取
但最近好多負面情緒加加埋埋 諗番起以前細個啲陰影

小學一考試差，我爸真係會屌我仆街，垃圾
逢賽馬日輸馬都會屌我，話咩自從生咗我之後無贏過，話我佗衰佢
有次小五定唔知小六，佢輸錢又拎我出氣，我真心寫咗遺書想跳樓，後尾因為驚死唔去所以無跳到

啱啱唔覺意拎番出嚟睇，都覺得細細個嘅自己好可憐
有一句我係咁寫的：
「這次就用我跳下去的鮮血償還這輩子欠你的債」
估唔到自己小學已經黑暗面咁重，唉

所以我覺得我前世一定係同我爸撈亂骨頭，今世先要做父女
嗰啲乜「女兒是爸爸前世情人」的感受我從來都沒有過

打完出來，個心都舒服少少
有誰共鳴

Stay strong

一定有全心全意愛你既人係世上既，你唔洗理d唔愛你既垃圾

搬出去幫到你

當你睇化今世既緣分，佢講咩你都唔會在意
的確有時候諗返以前啲野會唔開心，但你同自己講呢十幾廿年我乜都還清俾佢地，佢地要作口孽係佢地既事，唔需要再覺得自己係欠左佢地。
生為人，都係平等。
得閒多啲深呼吸，會舒服啲。

光復香港，時代革命

你覺得好啱多謝你

五大訴求，缺一不可

原全明白手足嘅感受
上星期同老母因為班衰狗打人嘈咗鑊金
我老母竟然覺得班衰狗係啱 反而我地行出黎係錯
話帶佢出去現場又唔肯 成日聽埋d三姑六婆死廢老tvb講野 自己個仔又唔信
而家同老母割左 叫佢諗清楚先同我講野
呢排自己顧自己 食外賣 咩都自己搞
如果唔係自己人工頂唔住出面d租已經搬左出去

手足無錯 ！唔明點解事實擺在眼前都可以當無事發生咁
如果我唔係獨生 我真心離家出走咗好耐
念在有我媽係屋企先死忍